幾時有香港旗，放埋五星旗喺入面，好似澳洲同新西蘭旗咁

香港中國，不分裂不割席

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

放埋TVB logo系入面
香港人祖國 + 香港人祖台